圖片報：沙比季尾掛靴

【體育】英國傳媒引述德國《圖片報》稱，前利物浦名將沙比阿朗素將在球季結束後掛靴。

英國《每日鏡報》、《太陽報》周三引述德國《圖片報》稱，現時效力拜仁慕尼黑的前利物浦球星沙比阿朗素（Xabi Alonso）在今個球季結束後將高掛球靴。據悉，35歲的阿朗素在去年底與會方談及續約問題，他明確告訴球會完成合約後將退休。阿朗素2014年從皇家馬德里加盟，目前合約在季尾結束。

阿朗素在皇家蘇斯達成名，2004年加盟利物浦，協助球隊奪得2004/05球季的歐聯冠軍；2009年轉投皇家馬德里，分別奪得西甲和歐聯冠軍；2014年加盟拜仁慕尼黑，取得德甲兩連冠。

拜仁教練安察洛堤從來器重一班老將，日前才與荷蘭老將洛賓續約1年，新約至2018年屆滿；他同樣希望與阿朗素續約1年，但遭到對方拒絕。至於老國腳拿姆的合約至2018年屆滿，他將履行剩下的合約。

沙比掛靴既post 1個鐘先得2個回覆
係沙比問題定樓主問題？

咁快唔踢

唔快啦咩榮譽都攞過哂

咁撚快？ 仲諗住佢玩多2，3年先退

最追d榮譽都拎哂 歐聯仲要拎兩次 無幾多人做到

睇沙比踢波真係好正

佢好似除左英超之外咩杯都拎哂

沙比我理撚得你最緊要係雲爺爺下季留係阿記

最慘去左痢狗 冇英超

有攞英超喎 同神奇隊長一齊拎左啦

英超的亞軍

雖然佢今季有d退化，但以佢嘅能力踢多兩三年都唔係問題，咁早退有d可惜

沙比我最愛嘅球員

今季其實麻麻
希望今年拎返個歐聯先退

利記欠佢一個英超